是日自製煲仔飯

8 po

why gum話我

褲褲是咪囡囡整架

褲爸整架

食屎狗

想食

鼎爺？

ust蝻？

now勁呀褲

唔好咁講！任何人都有機會！要對自己有信心！

一定好暖

好煲好似幾靚